有洗碗經驗 考政府工有冇加分

庇護工場經驗先有分加

洗夠五年可以做社工

有

洗夠五年可以做警署飯堂

揸白卡做埋三司十三局

一年洗一次碗，洗咗二十次，咁係咪有二十年洗碗經驗，可以寫落CV啦 光頭宗真係冇腦㗎

想當年老懵董搞副學士出嚟，話會係社會有認受性
今時今日個垃圾政府折墮到要吹奏洗碗